# python_naj_wczyt_licz
Python 3x 
---------
Program wczytujący od użytkownika liczby, które nie są zapisywane w tablicy, zapamiętywana jest tylko ostatnia najmniejsza wczytana liczba. Program kończy działanie po wpisaniu i wczytaniu liczby 0. Po zakończeniu działania programu wyświetlona zostaje najmniejsza wpisana liczba. 
---------
Sprawdzanie jak działa Bitbucket
---------
Zmiana na gałęzi test_bitbucket